[含約]淡友俠認輸 500萬買入282呎保升上車

睇吓日曆啦傻鳩低置仔，全球疫情大爆發重想升？靈車就有得你哋上

準備負資產

淡友巴

淡友巴又bin

大家好

AA狗點唱旺都係無成交疫情爆到7彩仲買樓

熱狗都咁多人理

呢度唔講永續基本法,只講樓爆

而家值幾錢？

保升好有潛力
再唔係有附近名X大廈好似幾低屌

附近有
- 屏麗徑既穆德廚房/卡拉奇/穆斯林餐廳 聽講唔錯
- 又有新開戲院，生活配套完善 (有爆谷)
- 新式工廈(星星 / iplace - 近排見到有唔少青年才俊入住) & 4星酒店，未來充滿機遇
- 仲未計KCC100 甲廈同購物中心 / 佛羅倫斯小鎮

淡友俠 好波

賢弟一齊撚狗